我諗咁做勝算提高50%...

開門見山，我想講俾大家知我想點做先。我想建立一個類似巴哈精華區嘅資料庫，並且每日update同post一次（可以＞1次，但睇大家意見）。

點解我想咁做呢？原因有二。（如果你唔想睇原因，直接睇做法個part）

原因
一，你班香港人好聽啲就係太善忘，難聽啲就係仆街，無將每件大事放係心，食完花生即棄。大似鉛水事件、南丫海難；細似遺失選民資料、官員僭建，你地過左一排仲記得咩？雖然好似有啲離題咁，但你諗返呢兩個月嘅事，講真，有啲我都已經唔太記得係點。太多太多事發生，呢頭又有post講戰術，個頭又有人計劃之後嘅遊行，作為上班族我真係唔能夠每個鐘都update一次啲新post，更何況係記住每個post嘅內容，甚至睇哂啲comment。

二，我真係無咩辦法睇返哂之前有用嘅post。我知有回帶功能，但萬一有啲post我都無㩒入去睇過或者留過名，就算佢再hit我都無辦法再睇返(唔通慢慢碌返兩個月前嘅post咩)。就算我有㩒過或者留左名跟進，邊有咁多時間逐篇逐篇文睇過。

講左一堆廢話，都係想大家明白，資訊氾濫之下，我地需要每日將過往有質素嘅post/comment放返係大眾眼前，特別係呢個時候有咁多人新人加入（包括我），有時候我知大家整體方向係做緊咩，但如果有人肯重推個啲有質素嘅post，係絕對可以提高各位質素架都！

做法
我會每日大概係夜時10-11點將該日見到嘅高質post加入我個post然後發佈。

因為新建立資料庫，我首先要少少時間搜集過往高質嘅post（其實簡單啲講就係靠大家幫手留言話我知邊啲post有非常正面或者負面嘅，我暫時將高汁定義為有5000個正/負評嘅post/comment），並加以分類同概括。（我唔信有咁多5毛3毛1毛可以將垃圾post推到咁多正評）

實際作用黎講，我真心希望將一啲好有啓發性嘅post/comment帶返上水，有時候睇左幾次會有新啓發。如果每個手足都可以有啓發，對成場運動絕對有正面影響。不過，我都希望知道大家支唔支持我咁做，如果支持嘅就一人comment一個高汁post/comment俾我建立呢個特別為反送中而建立嘅資料庫！

推

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

推一百次

Push

贊成成立追擊政府資料庫

各位不妨將高汁post/comment講我知，我手頭上無好多貨。攬炒巴唔駛講，其他post/comment呢？

日後回憶錄啲frd

都可以，我可以加一個category係追擊post，但我無咩貨呀，各位連仔幫手呀

真呀，個日見到有另一班手足想出書，我真係好感到

動

機場/各區見

大家俾貨出力呀我有心無力呀

名已留，但唔好有政治判斷，中立整合

推到我訓為止

當然，我會嘗試做到中立整合，做得唔好各位都要話我知

希望連登信p 牌

借個靚位

連登分化完未

[鍵盤戰士online上線了]
希望大家只要有幾分鐘既時間，就可以用電話救香港

任務表：
發佈區：

招募任務發佈員，要大量廢中廢老師奶wechat group同whatsapp group

我都有諗過每朝開個summary

我都覺好少信任，但我唔想放棄，我會一直嘗試做，做到大家知我用意為止

唔贊成，唔想大家淨係單一睇呢d速食post,應該鼓厲大家咩post都睇再多加分析

我可以做先，如果做唔哂不妨再相討下點合作

最大原因係深夜成日有班5毛帶風向

我明白呀，但對一啲新連仔/佬/伯黎講，一入黎都唔知點追post好。
某程度上我寧願show哂俾佢地自己慢慢輪慢慢簡睇咩post，好過佢地完全0接觸。

多謝你嘅意見

加油，將來清算靠呢D紀錄

5毛真係要靠大家有抵抗力，堅守不割蓆不篤灰不譴責嘅原則

我個人信奉手足就算做乜我都唔介意支持

多謝你嘅支持

大家一齊share 下高汁post喇!!!!

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,705/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 02:34）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

覺得有用，無害就做，做多好過做少

1.
【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

2.
和理非奇招: 寄信輸出革命，數目由警方決定

唔係個個連登仔都咁得閒追post
5毛仲要成日推d唔關事既野洗曬有用既
好似每次遊行前一晚, 佢地就洗到冇哂叫人遊行既post
有時仲會開bot帶風向, 好似前幾晚屌鳩義士
凌晨2點一個鐘洗6千個正評

每日更新到就好
方便文宣組整圖

支持
同埋我記得721定728之前嗰兩日有人整合哂再之前咁多日嘅事件+圖喺啲post入邊回，可以嘅話要搵人keep住update

希望長做

G持，有用，等左精華區好耐

我會mon住有無過5000，一過就入database!
多謝你支持!!!

推！我同意！

支持 每星期都太多新聞 今日蓋過琴日 記者都追唔晒 呢兩日先問返過期催淚彈

推，真係太多資訊，好多單大野都冇人記得

我會盡量每日update，國難當前一定要盡做

要有客觀判斷
同埋5毛多 正評多就入精華呢招唔太work

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

月娥奔中絲打都有做開整合

曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

其實仲有其他巴絲打都有做整合
不過冇特別訂閱

我去搵搵，因為我都無辦法睇哂啲post，可能有機會抄左人地做法，不過大家都想做好件事，希望大家一齊努力

Ok

用google doc或者其他網記錄好似再好d 最好可以分到類

真呀，我其實咁做都有風險，將啲5毛放入database，但我會小心留意啲post有無違反我地運動嘅基本原則，有嘅話我會加個remark

覺得5000個正評有d難度
戰術po/政府黑料po/文宣都ok
我覺得只要係隔左d打飛機po就好好多
因為都要有返d討論空間

支持

整合post一定要

PUSH

我會盡力，亦都唔希望做一言堂，假若我有做得唔好一定要出聲

我有時間去睇睇，多謝你嘅意見！！！

支持
依家好多膠post

大大力推 要香港人記住重要既事

求睇，睇完覺得ok請加，唔ok請負評,thanks:
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

好，我再睇睇，多謝你嘅意見！！！

推 的確好需要有個資料庫咁既東西！

呢個屬於戰略post？
set deadline好有意義，係同緊全香港人講「拿，我比咗時間佢做嘢啦，宜家係佢逼我搞大佢咋」等嘅期間和理非全面進場，文宣亦能更有效對大眾輸出理念、行動目的。假如最後政府冇理deadline，咁勇武攞正牌想點玩就點玩啦

其實點解大家放棄左deadline?

好聽啲就係太善忘，難聽啲就係仆街

係,事實我都覺舊Po真係好難搵

支持 有用

我覺得相反，就係五毛post先會好快上5000
詳細見屌前線戀權post 及玩膠post
戰述行動post上左5000就唔洗精華，因為已經做完或者夠人

要分5毛同精華我覺得最簡單係睇字數
五毛我唔信會咁有心機打好多字去做論証論述
另外，五毛post有個特點係推左上去之後，開post者就會潛水，由得淨返既其他五毛推，因為咁先係上熱門最有效率既模式
但明明個主題係最有興趣先會開post，真心開post唔應該會潛水，反而係不停同留言既人討論

Agger

除左過5000，
可能你都可以每日1，2個精心推介一啲你認為高質但漏網既post，不過當然要留意個方向同爭議性

都真係有好多帶風向嘅post推到咁高 ⋯⋯個啲亦未必要重睇，黑警post 同外國媒體post就應該記嘅

我希望戰術post門檻低番啲
好多都有有意義討論，仲會見到有人真係實行到
但未必個個會睇
檢討post都好重要

支持
比大家睇下大家幾矛盾
一時又支持一時又反對
唔洗一日就咁易比人帶到風向

下一步 可以點做

私心自推 好少正評
但自問有論點論述
推左一日都上唔到水面

認真，你唔講我都就快唔記得我地會set deadline

推，好有用

五大訴求

不忘被捕義士

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

記一記d彈

我明你點諗，我都有擔心5毛問題，但我覺得可以試下先，畢竟5毛係part of the game，我地總要克服佢。而佢地嘅手法實在太低，總係會違反3不原則，講真呢啲低汁5毛post我會係remark 提醒大家

多謝你嘅意見!

留名等你開post
我都會做database

如果做到就完美
但係發展落去，我地過份依賴，可能會出事

推就推緊㗎啦 但講咁多 一條link都未有

同埋要有心理準備會有人話你搞大台因爲的確有少少個人凌駕於集體之上

就算你條rules係連登仔推選出嚟都係咁話

你都有道理，的確好易有漏網，我都會注意一下

ok，我再考慮一下實際情況，聽晚開post嘅時候再討論都得

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

我連曾任權年代尾開始起返公居屋、唐英年潛建都仲記得

反而，我覺得可以整合唔同主題post
裝備，防被狗咬，文宣等等
咁就可以filter 膠post

我都有打算做timeline show大家心態嘅改變

如果個所有野核心係圍繞不割席不分化, 堅守五大訴求情況底下, 其實一切係會明朗好多, 依家班5毛就係瘋狂引開落我地注意力

巴打暫時用緊咩平台？可以的話開個tg group 加一堆核心成員。每個成員in charge 剿一類型嘅post。

如果可以就當然將所有document 公開（非admin可閱覽，不可編輯），然後定期整合。

外國勢力Google 就肯定穩陣；drop box paper 就好format D，但係唔知security 點

其實私心會想另外有個五毛list嚟睇風向
但成個熱門都係五毛
重要post推唔上真心燥
同埋而家連登好多人
可能好多新user
例如中年人（我兩老）或者小朋友未必識分
要俾佢地係學識之前都接收到有用資訊

我諗咁做 會少好多手足落單請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

Mega好少少，但doc xxls支援比較弱

都真呀，但真係要推到admin見到同願意係後台做

巴打 可否將個回覆整短d

我已經look左幾次……

不如suggest 連仔，加個發夢專欄

ok喎5毛list

都有嘅，但唔多係過5000

定係直接開個光復香港wiki page （好似動漫/遊戲都有個wiki，果種）

資料一定分得清，wiki 哥非牟利全世界都撐，就係大陸無。有咩事上黎一定嘈到上國際頭條

得閒可以研究研究

需要一個網站

（唔好再有潔癖）你地幾時見到對家柒咗會認？

push

um...我覺得自己清楚自己做咩，無打算洗人腦，都只係希望將高汁post做個record，我信連仔們會明白嘅

同意tg+wiki

精選留言

借個靚位：

大罷工之反思- 對殘疾者的影響 以及整壞交通燈所帶嚟嘅壞處

-

呢個真係好重要！！
太多資訊follow唔曬

建議分類同分日子
分類建議：
。政府黑警痛腳 e.g. 過期tear gas, 元朗警黑合作
。未來行動簡報(俾星期一至五無時間追post的人)
。過去行動總結同檢討(e.g. 黑警新戰術)
。文宣資料庫
～現成文宣圖：即刻可以print/airdrop
～Brainstorm: 有idea但未整做文宣

或者如果你無時間整理的話，可以首先就咁一頁過收集返當日精華。再俾其他人幫手organize

我會寫埋個post幾月幾號出
計日子過左幾多日就可以再諗諗

支持樓主

諗諗下可能會太多野係一個post 到 好似開另一個post 會好啲

推
巴打good idea
我推薦呢個幾日前嘅post

如果真係識玩嘅，今晚之後暫停一陣勇武抗爭！

唔好意思我都係新人，手頭無乜課
巴打可以過去今日熱門同本週精選度望望

都岩既
推

第三點非常重要

[810]大埔地標你要知！小心盪失路

我自己打算用google咋，你地有更好嘅建議？
tg group未打算做，睇下我自己一個hand唔handle到先，現階段最麻煩係處理之前2個月嘅post

呢個！

FANDOM BY WIKIA （呢個真係動漫果種資料 page）

呢個就真係真心wiki，不過可能好難放落手落腳嘅資訊落去

依個唔錯

可以呀都！！！

我會參考下，聽晚試一次先，現階段都有排做

推！唔好比班五毛帶風向 辛苦你地啦

謝!

推！樓主睇睇

巴打，你珍惜一下自己個肝。

連登巴絲加加埋埋咁多個post，唔好話你一個啦，比你100 個人都可能未必做得好

召喚多一兩個IT，media，和理非同勇武當中仲可以細分嘅巴絲一齊整合資料啦

撐

aggar，人多好辦事啊

wiki好！
夠organized，又可以search

呢個就要先處理左大量post
之後再整合一下去清算佢地

認真，我真係冷氣軍師都稱唔上，呢D那我就熟多小小，我儘量幫忙

wiki最麻煩係咩人都改到

我無諗過大家咁踴躍，首先要多謝大家
一下子真係好多link要睇

都辛苦你share左幾條link!!!

唔一定，如果唔係fandom page admin 的話，無記錯係需要出個request 去改嘢的

唯有努力喇，自己已經無膽勇武，唯有盡力做自己做到嘅野

pish

g持

唔洗客氣，資料整合，吾之所好
仲有太多一下子搵唔曬，巴打不如考慮下真係開個tg gp分工？

push!!!
好有用，之前啲裝備post, 文宣post 好想一次過睇返。
雖然連登個界面好靚，但有樣嘢傳統討論區做得好好，係可以有置頂精華post, 將啲極有用post 長期置頂，唔會比人推走。

黑警罪行post
行動討論post
文宣post
呢三樣一定要置頂！！

好呀，等一等我睇埋幾個手足share嘅post 先
一個都不能少!

支持，推

依家第一步，一定係要召集所有漂亮的面孔

call TG 啦巴打

記住你分一分要搵咩人，甚至黑警（如果仲有人相信有好警察的話）搵到的話，都要搵，呢個已經唔係一個連登仔策略討論咁簡單

簡單分類要整理嘅就有：

時間線（咩時候發生咩事），

撐「送中」重要人物/組織/使用工具/策略，

反「送中」重要人物/組織/使用工具/策略，

18 區現場情況

未來一週的活動（示威，遊行申請不反對通知書嘅情況）

等等（歡迎各位巴絲提提，我好眼睏）

呢個page 將會變成香港歷史書嘅一部分，香港人加油！

光復香港 時代革命

貼堂區

謝謝絲打，仲有

學術理念分析
警察濫權實錄
國際輿論、大環境分析

加油

巴打，channel 黎wor。唔係開group 咩

支持
最好搵人幫手

係囉

係咪正評要過5000先得?
如果唔係
再推薦多一個

【教學】自己文宣自己整，人人都係文宣組，教你量產文宣圖（2）

呢個post雖然無咁多正評，但係個人覺得有用

推
毋忘初心，五大訴求
光復香港，時代革命

雖然你出發點好但係想屌你，幾撚時有唔記得啲事姐，日日掛係嘴邊就係記得？好多人都記得㗎啦，只係件事迴響冇咁大嘛，宜家可以做到啲咩呀鉛水單嘢又？

你add 我啦

喂支持 絕對要做

sor, 眼殘

名已留

快啦，add 完我之後我改username 啊

我會參考一下!

um..駁唔刀你，但我唔想大家無哂印象，至少可以有一個整合record

支持！留多啲彈藥用！

pish ahhhhhhhhh

佢話user not exist 喎

無錯。起碼我地會有一個民間紀錄，第時屌老母，一個唔覺意政府比大陸收返，我地都有辦法睇以前嘅public record。作下次準備

試多次

share多次link ok?

推！

志同道合嘅入黎!

come!

清算冊

支持啊

推，絕對有價值

想join 的話，先入 group，再從長計議。小妹睡眠不足，依家未focus 到要做乜🤦‍♂️🤦‍♂️

小心比人話帶風向，「優質」post都可以就同一件事有唔同睇法。最後可能只係一個搜集「你」覺得「優質」post既bookmark而已。

人既記憶係會退化既
只有文字係唔會
你而家睇到既歷史都係咁黎架啦

推還推，唔好沉左條link，呢個係tg group link，入左去，訓行會再傾

追蹤左巴打

輕輕一推

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

以5000個正/負皮嚟界定高唔高汁，似乎門檻高咗啲。有啲post有高汁討論，但啱啱遇到一啲突發嘢，就會好快被冚過沉底。不如當大家提議邊啲值得睇嘅post時，加兩句講下好喺邊。

啱啱諗住開 po 就見到巴打你個 po，所以都係唔開了，廢事整亂大家
不過我都想擺低我篇廢文，希望可以對大家一 d 啟發：

香港人真係好撚善忙又唔記仇
而宜家班狗既戰術擺明就係大打溫情牌扮撚曬克制咁，如果班狗繼續扮野，呢場運動好可能好快就會收皮
唔想承認，但係呢場運動之所以持續到咁耐，除左因為777不斷潑火，亦好有賴班狗幾乎每日不間斷咁製造白色恐怖，先激起民憤令到咁多人出黎

我建議可以用一個平台，例如網站，分開兩邊,去show曬由6月9號以對示威者同埋警犬不利既消息出黎，示威者果邊係關於一 d 衝擊行為 or 比較多人關注既事，警犬果邊自然系佢地 d 惡行

點解示威者果邊都要show？
因為除左本身運動既支持者，呢個平台既 target 亦係要吸引一 d 淺藍/中立既人入去睇，如果凈係 show 警犬 d 衰野佢地係唔會㩒入去，而出於好奇佢地係會去睇埋警犬果邊d 野

重點黎喇，警犬呢兩個月以黎做過無數咁多衰野，往往大家根本未討論完一單又爆令一單出黎。呢個平台就可以幫大家溫故知新，回味下班警犬點樣每一日都震驚八百萬人

我覺得兩邊既消息都可以用一個不偏不倚既語氣記錄，亦唔需要加鹽加醋
因為事實上，示威者做既唔好既野少之又少，就算係有，都只係零丁咁樣
但係警犬做過既白色恐怖，濫權，濫捕，係大量，亦全部都係事實
示威者同警犬做過既野一拍埋，完全係小巫見大巫，再者兩方既行為放埋一齊有助於讀者理解示威者既憤怒從何而黎

呢個平台最主要既目的係幫助香港人記住警犬既暴行，唔好中曬警犬溫情牌既計

利申:我都好想香港儘快回覆平靜，但係如果呢場運動既失敗唔係輸喺資源力量既差距，而係因為當初滿腔熱血既初衷慢慢變左做「由佢啦」既態度，咁實在係相當可惜
& sorry for 1999

推！！要令人刻骨銘心
將政府嘅敗壞記住同反擊同提醒

正啊喂我本身都諗過類似既野
但好似太多資料又冇用留名所以冇整

G持

推 而家資料太散

我覺得應該copy啲好招 喺每個po都po 當推咁用

終極大整合

最好有timeline
有埋前言不對後語個d

結論係無人可以決定到邊個post大家都覺得有用 之後你自己回帶 完

同意有個地方擺重要資料係好做法 但係administratively unworkable

其實係政府做太多仆街嘢根本記唔撚哂
淨係今次送中，中間仲夾咗個海濱割地都未追究
有心無力follow 唔切

我覺得5000正皮真係太難，始終佢其實唔係一個好準嘅indicator，再加上新beta app都重視返討論

屌你老母成個熱門都係三毛帶風向

比你參考

㳉算data base

清算

唱衰警察，打擊經濟，時代革命，光復香港！

今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
其實民意已經要跟隨抗争者，抗爭者亦不必理其他人的所謂大眾民意。
亦要準備為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
相對第一點如果樓價不下滑，年青人難上車，如果政府用經濟理由影響民意，民意可能最初有影響，但真係經濟轉差，民意慢慢又倒向反政府了。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
星期五，日罷買救港，中秋罷無謂消費，
官警鄉黑，香港人自我宵禁，
多集會唱K，唱衰警察，自備食物飲品，不作無謂消費。
打擊經濟。
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

推 有無tg谷可以一齊幫手?

全力支持

個名幾好-追擊政府資料庫，支持

巴打有心
真係支持你踏出呢步

所以我定期就會推舊po

雖然幫唔到手 但都支持

第一點真係講得好中

日日回帶

光復香港
時代革命

文宣要上力

一日熱門？

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

lm

我無野講

大多膠post笑政府柒，嗰啲無乜用就唔好推

推你，整得好

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

推

可否順手看一下：對家全部鍵盤戰士打文宣戰（要還擊）

推
反送中data base

推
我無嘢講

推呀

Pish

推謝謝

好主意

G 持

光復香港 時代革命果張 有小小唔明 可唔可以講講？
點解寫住 but not us嘅？

P

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂
0
0

集中係好。不過又會俾佢地話大台乜777

50%都無撚用, 0 x (1+50%) 都係 0 勝算

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時幫手推

留名

支持 有時想搵番啲片感化身邊人都搵唔番

support

有時係要整合下d資迅

可以係wiki update？

讚成

push
我地面對嘅其中一個難題就係資料太多
令人盲目

迫人睇
想唔記得都好難

推，整資料庫大家都方便睇

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

有用post推

強post 推, 集中d精華做紀錄, 無論對反省 救被咬手足 文宣都好有用， 巴打好波

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

認同！建議搵埋老豆搵人admin幫手整合

唔知有冇人講過
覺得可以整多個咁耐以黎文宣既database
日後都可以易啲揾返

今次仆街啦警犬！文宣重炮！使用過期催眠彈已違反多次國際法，將上報俾禁止化學武器組織知

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

新疆集中營 = 失敗下場，香港人不能承受的後果

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

私人屋苑住客同我聽住！

[有線LIVE] 政務司張建宗︰公務員公餘以"市民"身份參加集會，NO PROBLEM！

[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！

唔好再問水炮車點拆得唔得？

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

［幫幫註冊護士］護士在救援工作時被拘捕並起訴暴動罪！！

612人道支援基金 澄清啟示

對不起 728我被捕了 【親身整合分享】

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

[黑警今次大鑊]頭先係茶餐廳聽到個阿叔分析老解做咩係邊境

[老實說話係難聽啲] 而家啲後生真係一代不如一代

讚同

好 大大力推 幫手搵

五大訴求:
1.立即派遣解放軍鎮壓香港市民
2.全球立即對香港發出黑色旅遊警示
3.美國洋鬼子立即取消香港關係法
4.香港警察立即改名香港公安
5.支持梁振英做國家主席

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

注意只可以用作提供資訊
唔好變質做大台

I know that feel bro

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

LIHKG @ Android

俾樓主參考

同意
太多post, 追唔切

你呢個POST已經高汁

推推推

推爆你

贊成。

做法的。同意

g持g持

支持！

同意呀，好多可用既黑材料根本冇放大。
政府就係想要我地information overload

好計

同意+支持
之前想搵番香城online個買裝po都搵好耐

agree, pish

搞返頂置區都有得諗

非常同意，推

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

Push!!

pu

支持!

人民力量一定大過三五毛撚
唔好再推膠POST

推！樓主加油

點確保唔會比人利用黎帶風向？

其實都係

謝

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

各位手足 係時候要搓吓你個心

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

獻上幾個我bkmark既post

支持！呢個 moment好需要集思廣益對抗邪惡軸心，連登太多五毛搞到有意義 po 沉哂底

辛苦巴打你了

支持你套諗法

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

第三篇唔夠5000個正評，但覺得值得睇

你呢個方案唔錯 只要好野 我地都會信P
另外有時睇過d有用post 過幾日想睇返回帶搵好麻煩 建議埋回帶有得搜尋 一日睇咁多post 洗左去邊 真心唔知

大家可以去自己lm左/comment左既post度搵

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

話取消上水既人，同推一班人送死無分別

警察記者會真係好成功

【圖】義士729被大搜捕真相 瑪嘉烈成間醫院都仇視示威者

絕對支持

樓主呢招簡單又有用

絕對贊成！！

可

非常認同你對港人既想法及建議既做法
資料庫絕對有用

好多post都好好，我今朝都諗緊好唔好做整合，但一人之力做唔到好多
我今日會憑記憶爬文，搵返呢兩個月高汁post
暫時分幾個類別?
我會keep住reply，可能樓豬你負責整合＋upload 上google excel?

- 戰術及攻略
[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

正式宣布，馬鞍山成為抗爭教材！

- 應戰心態
有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

- 裝備
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

- 文宣（對黃）
社會信用評分系統懶人包

暫停互屌 我地揸住葉虎呢粒核彈呀！

［突發］頭先係airdrop收到文宣，班藍絲開始玩分化

［文宣勇武，齊上齊落］文宣工作策略整理，呼籲大家積極參與，追上勇武步伐！

- 文宣（對藍）
Airdrop反送中攻勢又嚟喇 ［支那宝紅包］

[文宣] 不定期更新長輩圖：醫管局&其它

為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

藍絲廢老專用長輩圖---20190808 聲優大招募&FB,TG文宣平台成立啦

我宣佈 「真建設派」正式成立

- 支線任務
「全新抗爭局面，和理非全盤反擊」

打破迷思: 立法會選過35席既機會率係近乎零

- 抵制運動
[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

【緊急，廣傳】經濟制裁 CCTVB 行動，正式啟動！

光復香港 時代革命

香港人唔睇書。真係得個「出」同「買」字

Idea唔錯但「高質post」如果太多都係睇唔晒，同埋高質post準則要明確啲

好

寄信輸出革命，數目由警方決定

有個建議，加個分類只放對方比較近期既吹風post，唔一定只係post，可以係其他source link，一方面可集中大家想法，亦可分析對方近期諗緊咩，可以加強己方應對及進行解說。 但只需要近期既就ok，太多就會變左做宣傳

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣

Lm 大家一齊做

有冇辦法唔單止係連登整合
而係整個website 俾外面人睇 因為連登已經俾人定性咗

唔係回憶錄呀！

我去巴哈唔會無啦啦入精華區，一定係我要搵策略先咁做
係資料庫！係行動資料庫！

唔要回憶錄，要資料庫！

Support

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

巴打有心

《科大學生會就拒絕閉門會晤行政長官林鄭月娥女士之聲明》

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

Agger, 有好多1-2個月前既post當時引起好大迴響，但過幾日係會完全冇晒聲氣，有d野真係要keep住remind香港人先得

每次大件事發生完 隔一排 然後就慢慢啲人唔記得

繼續行街食野買野

然後話真係好傷心 點解可以咁

但同一時間係度不停享受玩樂

good idea

全力

幫你整合左過去一星期我睇過過5000正評post

當成車都係深藍 你只有一種方法！

［突發！！！］黑警用過期催淚煙，想炸死示威者！推上國際清算！

你出防暴？咁我返屋企訓教了

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

如果真係識玩嘅，今晚之後暫停一陣勇武抗爭！

今日三罷 無疑係失敗

(已證實) 解放軍混入左防暴警察 所以政府一直唔成立獨立調查委員會

正式宣布今晚連登已淪陷

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

防止民意逆轉只需要做一樣好簡單嘅野

林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

機場巴絲咁出力 點解冇人提

正！ＴＶＢ配音組有吉屎！

我警告你地唔好再搞警察宿舍！

今日係728被控暴動個對情侶嘅結婚大日子

[連登仔勁] 養心殿就快頂唔緊

我老細住黃大仙 夜媽媽出封內部文件：「８月５日邊個返工炒邊個。」

黃大仙d街坊係咪痴撚線 練過都冇散得咁撚快

請大家認準目標

1. 對於D 藍絲廢Post, 一定要冷處理, 愈回應, 佢地愈High (藍絲不是敵人, 藍絲只是唔會醒既豬)
2. 商家對示威者有敵意, 可以建立罷買黑名單, 支持幫呢D商家宣傳出名, 但要以宣傳主線任務為主
3. 對住黑社會, 不主動攻擊, 但要識得自保同必要時還拖. 同黑社會合作既警隊係廢既

藍絲, 商家, 黑社會,
都不是我們既目標,
請記得目標只有一個,
就係呢個沒有道德既政權

五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

push
唔好再玩膠恥笑
做返實事

可以組隊做啦一齊

【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

所以我先訂左有客觀條件 5000評，減低我主觀搜集優質post嘅可能性
多謝你嘅意見

支持有需要建立呢個資料庫

狙擊

多謝暫時仲邀請左其他有心嘅手足，希望今晚出到貨

我都覺得有唔少post係優質但被遺忘...
所以等我同我嘅小團隊先試左做5000評，再由大家建議去搜集值得睇嘅post，希望大家繼續支持

兄弟你可以照做呀，我同你嘅方向有些少分別
你做對立兩邊嘅記錄，我就係連登高汁post嘅記錄

入gp一齊做喇，我地需要人手

你提割地我先再醒起有呢件事滿腦子都係子彈同催淚彈

加油巴打！依個概念撐呀！！！

多謝樓主!!“

其實我希望連優質嘅cm都搜集，cm嘅門檻可以之後再調低
你有好野不妨share呀

快D

歡迎呀兄弟

有興趣可以入黎

我幾鍾意呢兩個

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

您地對民意既理解唔夠深入，影響緊您地係社運入面既行動。

都係想將好野再分享，我相信大家會明白嘅
真係做得唔好或者大台化左就需要大家鬧醒小弟

我深信宜家唔係0%架

我個小團隊未決定點發佈
今晚就會有第一炮

推文回覆

清算LIST

大家方向唔同，有需要可以互相幫助下嘅

兄弟好猛料，等我save低佢

支持

一來香港人太善忘
二來資訊爆炸

做得唔好記得鬧醒我

呢個無過5000 但我有save低

其實守住3不原則5大訴求，對家好難帶到風向

記住hit and run

仲有我個小團隊!

好！每日溫故知新

香港人真係好善忘
同資訊多到追唔到

光復香港

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

［緊急廣傳］必須將「立即實行雙真普選」作為運動口號，否則勢失話語權，香港玩完！

【夢囈】一定要讀宣言! 一定要讀宣言! 一定要讀宣言!

［紅隧］唔好與民為敵，搵方法令車可以唔洗收費就過到，功效高好多，塞住冇意思

出緊旺角，聽到廢老咁講

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

銀髮族遊行

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[新疆模式街燈]目前香港街燈有141,400盞

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

等我為大家回憶下決定721去定唔去

義士宣言：不排除成立臨時立法會

我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。玩還玩但勿忘五大要求：徹底撤回修例；收回暴動定義；撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；徹底追究警隊濫權情況；以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選。

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

同意,
另外想有一個反駁藍屍大話既資料庫
成日有cut頭cut尾片,用黎老屈
或者求其forward段字

想有個位係針對佢地既fake news黎拆穿
要令佢地發現自己forward親9成都係假

金魚認憶香港人

我先mark低，等我地處理左初步資料再試下擴闊

pishhhhh

推畀it人睇

想要文宣精華post

多謝巴打

民意已跌左34%

處理緊呀兄弟

知道

同意，抗衡5毛！

此post 從宏觀角度分析社會進程，推算上面思維：

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

Pushhhh

可否由9/6開始分日子紀錄每件大大小小既事件

大家推還推，想幫忙的話，記住入group

唔好以為自己無文字底子或者IT 奇才就無用，因為整理一個page 需要嘅人手非常龐大，人多真係好辦事。

推，定係叫連仔整個區?
或者行動post上頂置?

推
五大訴求 缺一不可

呢個幾好 講HK01啲分化招

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

鏗鏘集》已聯美國製造商，而家向全民招過期催淚彈的相同受害case!!!

google日曆

支持 實在太多仆街野 每件事推唔夠一,兩日 又新一單

可以分埋唔同類別，咁想搵相關資料時易搵啲

小心3/5毛post就得

巴打，你洗我地post 都洗左好耐，冷靜D

Telegram 已經有group 係度討論緊實質操作，大家想幫手可以入 group

我一直想問有無一個黑警暴力資料庫，真係好有必要backup 所有片…

果d成日話手頭上無資料 遲d答 果d垃圾
同埋有d案要跟到尾 睇實差佬拉人之後點（不論自己人定對面）

同意要做整合
愈黎愈多仆街搞分化，想我地失焦

毋忘烈士 以死明志

香港人一定要記仇

新仇：
送中修訂直上立會
政府漠視民意，高官一味龜縮，問責名存實亡
送中只「壽終正寢」未撤回
暴動罪/非法集結定義含糊，成為打壓示威者既工具
示威者未被撤銷控罪
數名烈士因送中事件自殺，更一度掀起自殺潮
警察過度使用武力
圍毆扭斷手腕插眼非禮
情緒失控
故意唔出示編號/委任證
侮辱耶穌
扮示威者衝入警總，扮有病濫用白車，去到醫院登記都冇就走
痴膠紙遮眼
濫用權力搜捕，選擇性執法
棄立法會，一早錄定片譴責人衝入去
守廁格保大媽
胡亂檢控，製造白色恐怖
政治不中立
公開以香港警察名義向英國議員施壓
阻礙記者拍攝，甚至襲擊記者
成隊上哂gear去拆連儂牆，浪費警力
油塘休班警員襲擊市民
圍堵上水沙田，衝入商場令市民受威脅，封哂路阻街坊翻屋企
上環高空冇警告下開槍，連開三十多槍，無數發催淚彈，推跌外藉居港人，濫捕街坊甚至外賣員，唔俾消防救護執行職務
勾結黑幫，完全冇係元朗恐襲保護市民，更加當面放白衫離開，一個人都冇拉
葉虎車尾箱武器
鐘健平被告組織未經批准集結
改裝警棍
射催淚彈入民居老人院m記
使用過期催淚彈，多次違反武器使用指引
拒捕時唔俾少女禁底條裙，侮辱女性尊嚴
（深水埗？）爆bbc記者頭，拉大公報記者
觀星筆變鐳射鎗
天水圍係冇衝擊下拉左多名街坊

監警會包庇警察，獨立調查被拒
藍絲撐警大會襲擊途人記者，掟泥，破壞連儂牆，十三拳打頭，縱火
石鏡泉煽動暴力
醫院洩漏病人資料俾警察
部分傳媒立場偏頗，TVB選擇性報導
網上造假新聞，抹黑，發佈未證實消息唔駛負責
中環割地，保皇無恥休會
運輸署向九巴施壓，干涉九巴特別交通安排
Cloudflare ddos?
保皇撐修例聯署造假
港大研究生會被nds騎劫
旺角M記聲稱cctv壞咗，拒絕提供錄影
信用評分制度
智能監控鏡頭
新城市落閘放狗
政協/藍絲輸送利益俾警察，完全違反防止賄賂條例
何君堯勾結鄉黑，非法佔官地
大公報僭建
屈穎妍明屈，用蘋果員工證作故仔
元朗、天水圍、北角、荃灣恐襲，無辜市民被打至頭破血流
多名義士被告縱火、暴動、嚴重傷害他人身體等罪名
國泰人員被中國民航局拒入境，迫國泰跪低
政府強行將經濟衰退推落示威度

舊帳：
議事規則修改，主席權力過大
23條
DQ
港獨紅線
高鐵港珠澳大橋嚴重超支
一地兩檢
雙普選未落實
功能組別
律政司撤銷控告689
魚蛋革命被捕義士
保皇選舉種票
國歌法
普教中
篡改教科書
明日大嶼
150單程證
公屋/居屋輪候
地產霸權
港鐵可加不減機制
沙中線剪鋼筋，沉降，冇人負責
On9三隧分流
關愛基金一鑊粥
山竹翌日交通安全未恢復，妄顧市民安全下叫人返工

暫時記得咁多，sauce要搵翻

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！
我要真普選！！！！！

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加油巴打

入黎睇下 以社會認同理論應用於對抗運動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家有個drive，你入telegram group 先，我地有條link

有用

推推

加油，多謝你嘅付出

1)內文記者傳﹕香港问题的来龙去脉都在这几句话里。

2)港媽 Facebook 求助: "我個女因為 「反送中」 比 「雙非同學

3)[有圖慎入] 極度不安！攝影記者比你睇下催淚毒煙係幾撚恐怖！

4)共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

5)黑警玩出火，拉撚咗個落街散步嘅前港英督察鬼佬

6)有片 傳說中的福建大軍

7)13歲女童親述返校取書路過被捕

整理左10/08/19 下午5點 熱門 我認為可以參考既po
證物篇：
[突發]鴨記cctv流出

[有圖慎入] 極度不安！攝影記者比你睇下催淚毒煙係幾撚恐怖！

白色恐怖！警察打算告IT男終身監禁！好撚屌你老母仆街恐怖既政府。

對藍絲篇：
其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

長期行動篇：
突發！各位煙剷撚快入！

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

[突發] 義士真係condom FCed 有證據

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

事件重組篇：
究竟8月5日發生咩事？？？？？

行動檢討篇：
[認真]我係經歷過8964的北京人，我有嘢想講

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

烈士遺言一早提醒香港人

其實一D都唔離題
所有事件都係源於政制腐敗
我地要記服人，同人辯論
手上愈多材料就愈有力

用 Trello 做有無得諗?
可以用card view既形式將資訊簡潔呈現
可以加tag將唔同野分類
每張card入面可以用一段文未簡介
然後加hyper link去連登post/報導

而且全部野都係production ready

仲可以將即日既post分類
現場消息、討論、賽後檢討、黑警濫暴之類既post分番開
之後想track番都易d

推呀！

連登文摘

推啊

push！歷史很重要。

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

[超長民慎入] 追溯六月至今大事，及分析致勝之機

巴打可以參考下！
希望大家可以調整同review下！

文宣 ， 講出事實真相

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

會唔會純粹分為「策略post」、「文宣post」……咁樣比較好？因為之前先話d正負評有問題，而且有時候我見到D唔錯嘅post但都係得十幾個正評

對唔住呀大家，因為有新計劃，希望大家睇一睇同理解。非常抱歉呀各位手足

wiki同巴哈精華區都要做

puah

希望搞得成

系呀，資料庫好緊要
要有曬日子
所有巴絲都好重要，但有啲事件或受傷個案好值得記錄，方便日後大家隨時可以睇返

好似早期的通識老師（俾人打到右眼）
一個已訓左系度嘅女仔（無裝備）被好多警察瘋狂咁有打，肌肉有機會壞死
元朗食老婆餅個晚，西鐵站內有人被人打到爆曬光，未知情況（有報道話可能變埴物人），之後太多事件系咁發生。
所以如果有資料庫或事件簿，方便所有人了解事件以及跟進事件。

正/負評可以暫定5000先，可以因應情況再改

幫推
另外樓主咁嘅標題好容易俾人內容覺得係廢嘢
都係盡快開快個新po成立資料庫好啲

有手足做緊多謝你嘅意見

連登仔 改不了吃屎

推

—————
721 警黑合作

推

721

想要好耐，資訊太散

[突發] 原來大家要死咬住721 先有機會嬴 ! ! !

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

同意
推

push

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

贊成

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

呢到